[多圖]好心TVB就咪比呢件豬西出鏡啦

啱啱一開電視就見到呢件揸住咪既豬閪心諗咁撚核突都可以做主播

好撚核突啊屌 退出娛樂圈啦

想睇樓主有幾靚仔眼角咁高

我又唔係做演員

咁都豬西
痴線

Tvb大撚把女靚過佢啦

唔明點解可以咁憎一個人 但又會開post放埋相上黎

不能只有我看見

咁你做得觀眾唔想睇咪唔好睇 叫人退出娛樂圈
講到觀眾冇權簡睇咩咁

唔比叫架？

樓主咩事 怨氣咁重

曲線宣傳

睇開祝祝 睇見呢件豬西咁樣衰忍唔住開po屌

我係真心反佢Ok?

咩叫主播？

Enews主持咪即係娛樂新聞台主播囉
利申以前睇開希0姐姐

邊個嚟？
幾靚呀

咁你唔屌埋吳幸美

驗眼啦巴打

樓豬見佢幾靚諗住dm佢點知對方冷淡回應
因愛不遂 即刻嬲嬲豬上連登圍爐

呢個順眼過佢

如果係咁我聽日買乜輸乜

眼角高 冇女唔係冇原因

呢啲就真係靚女啦

曲線捧十八線暗星

曲線吹奏

借連登宣傳？你食撚屎啦

樓主曲線撐死肥蘇失敗？

連登仔無份屌, 唔駛擔心

樓主要貼佢樣衰果啲相點解唔係貼晒佢側面個柒樣 佢側面先係柒到喊 你貼佢ig p過晒啲相 有理由懷疑佢係明踩暗捧

蓋世寶又返去TVB?

以為係你開post

呢啲醜八怪不值一提啦

曲到圓

可以架 但我想屌下你咁解

樓主曲線做打手

我都覺得樓主弱撚知

你係死肥so隻兵？

充滿氣質

你講嗰個咪仲樣衰

J咗未

同意你
林希靈同李雯希真係think big元祖雙柒黎

未見過，不過幾靚丫

李雯希就真係樣衰兼聲柒
林希靈我覺得可以接受

以為你話劉佩玥

講得啱

懷疑樓主曲線宣傳

擺到明

唔知佢對樓主做過啲咩呢

弱智小學雞寇耶仔食開支耶雞

呢啲先係正真嘅豬西！整完容都是柒到咁、
唔明點解會係港姐囉？比咗幾錢TVB?

可以

真係百貨應百客

照你咁計tvb只可以留最靚果個出鏡

其實第一張圖
佢靚過右邊兩件

啲打手開始進化喇
發現鬧一個人比讚一個人更引人注意

一睇就知條女on9自我宣傳啦
屌，點知樓上咁多on9仲係到認真覆

兒登連曲直都無能力分辨。。

你咁上心做乜?
你地有過節?

通常啲毒撚睇開鍾意個個
一轉左人會覺得成個世界崩潰左咁

第二第三張相擺明係喺幾百張裏面揀張最靚既放上來啦，下次想宣傳條女直接講

btw 我認同條女真係好樣衰

之前三日兩夜個post有人屌你又加入為新一員？

未入嚟以為講佢

ig名都show埋仲搵張最靚既出黎貼 咁都唔係打手仲話自己真心反

曲線推

圖右果件豬西十鳩幾倍

明宣傳 收爹啦

此女必紅

曲線打手

豬到咁你都屌唔到

點都好過池美麗啦

低級黑

中間個個蓋世寶？

你咁都話豬西咁我唔知你係咩審美眼光

仲要尊簡影得幾靚果啲

普通開post讚佢未必會上到熱門
樓豬

曲撚到圓

屌埋你個份

曲?

主播睇樣？

想知你有幾靚仔？條件好唔過佢 冇資格話人樣衰
柒沽碌

溝唔到人哋就開post屌人

曲撚到

評馬要跑得快過隻馬？

反肥so成員又增加一人

佢好似上緊位喎 成日見到佢出現

曲線宣傳咋
想話條女柒點會post 呢d 相

好靚

樓主你曲線定點?
我啲女仔朋友都冇佢咁靚

tvb大陸仔打手開post

我一開始以為係愛回家果個美麗
未禁入黎果陣

跑得快過隻馬先講得馬嘅

你評馬會po相屌鳩隻馬？

你弱智？

我都係
點知係呢條臭西

我發現你出現果陣樓主就會消失

當人白痴

唔係好差姐
有肉地又笑得燦爛

我未出現佢已經潛左啦

心地衰呢

冇記錯你係反So主力

我係見有人講佢先會狙擊
主動出擊只會適得其反

佢IG串你喎 story果度

唔使嘈啦樓主條戇鳩係純粹睇佢唔順眼
講乜都嘥撚氣 佢話西就西啦

叫一自己都唔夠資格媾既女做豬閪有乜意思

關我撚事條死肥婆幾快手睇到呢度唔怪得知開始咁多打手

係咪講唔過就懷疑人地智商

on9

樓主 你女神又出鏡啦

你女神出鏡了

戴祖儀就豬閪

反蘇之路自此比樓豬累死
本來醜樣就自自然然比人屌
無人屌就會自然被淘汰
你依家幫佢起晒朵

樓主又有幾靚仔呀

樓上有人問你野